{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150432?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 물안개피는마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 予約人数から追加の人数がいる場合は、予め、ペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペンション以外のペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、その理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 予約特典としてIPTV/Wi-Fiが利用でき、すべての客室でデータの心配なくインターネットが利用できます。 フットサルや足球ができる生態公園があり、ハヌル客室や共用バーベキュー場でカラオケ機器をご利用いただけます。 バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭とグリルの料金が追加されます。 イベントの集まりのための予約が可能で、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 周辺の観光名所としては密陽ダム、表忠寺、丹長川、生態公園、エデンバレーなどがあり、マッサージ機器は空の客室でのみ使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加の人数がいる場合は、予め、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンション以外のペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償は誰が負担しますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での騒音行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が起こった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表の誤りや予約キャンセルはありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/Wi-Fiが利用でき、すべての客室でデータの心配なくインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺のアクティビティや観光名所はありますか？",
            "answer": "密陽ダム、表忠寺、丹長川、生態公園、エデンバレーなどが周辺の観光名所としてあります。"
        },
        {
            "question": "どこでカラオケを楽しむことができますか？",
            "answer": "ハヌル客室や共用バーベキュー場でカラオケ機器をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭とグリルの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "イベントの集まりの予約は可能ですか？",
            "answer": "イベントの集まりのための予約が可能で、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "マッサージ機器はどこで利用できますか？",
            "answer": "マッサージ機器は空の客室でのみ使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 632,
        "QA": 837
    }
}